hihi新人报道 附赠品

大家好，这里是 小白有个电饭煲 的新人报道贴。之前一直随父母在大陆读书，本科才回到香港，暂时还没习惯用回繁体字。抱歉。
这是我制作的一些电饭煲美食教程，希望大家喜欢。

快啲學繁體字啦

屌你老母唔識google

有没有推荐的网站呀

已block,thx

新聞
學廣東話就 YouTube 睇片

明日去唔去遊行撐唔撐香港獨立？

難分真與假

真定假 你怎麼知道有連登

學識用正體字先啦死大陸屄

香港同学介绍的

如果是真的 那你弄的很用心
你也可以先用goggle翻譯先把中文換成繁體再上載
不然肯定有人說你用簡體

唔理真心定假膠，blocked

你知道呢度反共嗎

Btw想睇正餐多啲

好似有輸入法 打拼音出繁體字喎
連登對簡體字非常反感
不管內容如何